成日見到人頭盔都唔帶個就上前線

帶個爛鬼病人口罩就行上黎咁岩後邊傳上裝上黎 問佢要唔要仲話唔要

可能講緊我,對唔住只係上前線睇下有無野可以幫下手,知自己唔敢衝,所以人地問要唔要裝備,都唸住留番比有用既人